{
  "x17a0v3": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4c6hhr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "fr", 
      "title": "La finale de l'UEFA Champions League en direct sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Atl\u00e9tico Madrid", 
        "BeIN Sports", 
        "UEFA", 
        "Champions League", 
        "Real MAdrid"
      ], 
      "id": "x4c6hhr", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3sot0w\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "fr", 
      "title": "beIN SPORTS, le plus grand stade de l'UEFA EURO 2016", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "Football", 
        "BeIN Sports", 
        "Euro 2016", 
        "UEFA"
      ], 
      "id": "x3sot0w", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3p105z\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le 50e Super Bowl est \u00e0 vivre le 7 f\u00e9vrier en direct sur beIN SPORTS <br />> http://ow.ly/XyyqG   #NFLextra", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le 50e Super Bowl est \u00e0 vivre le 7 f\u00e9vrier en direct sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "Super Bowl", 
        "BeIN Sports", 
        "NFL", 
        "Foot US"
      ], 
      "id": "x3p105z", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3p0zqv\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Ce samedi, vivez FC Barcelone - Atl\u00e9tico Madrid en direct et en exclusivit\u00e9 sur beIN SPORTS 1 d\u00e8s 15H30.", 
      "language": "fr", 
      "title": "FC Barcelone - Atl\u00e9tico Madrid en direct et en exclusivit\u00e9 sur beIN SPORTS 1 ce samedi d\u00e8s 15H30", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Neymar", 
        "FC Barcelone", 
        "Atl\u00e9tico Madrid", 
        "BeIN Sports", 
        "Liga", 
        "Messi", 
        "Suarez", 
        "Griezmann"
      ], 
      "id": "x3p0zqv", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3h831b\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "L'UEFA EURO 2016 \u00e0 suivre en direct & en int\u00e9gralit\u00e9 seulement sur beIN SPORTS. beIN SPORTS sera la seule cha\u00eene fran\u00e7aise \u00e0 proposer l'int\u00e9gralit\u00e9 des 51 matchs en direct", 
      "language": "fr", 
      "title": "UEFA EURO 2016 sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "BeIN Sports", 
        "UEFA Euro 2016"
      ], 
      "id": "x3h831b", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3h82nm\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "L'UEFA EURO 2016 \u00e0 suivre en direct & en int\u00e9gralit\u00e9 seulement sur beIN SPORTS. beIN SPORTS sera la seule cha\u00eene fran\u00e7aise \u00e0 proposer l'int\u00e9gralit\u00e9 des 51 matchs en direct", 
      "language": "fr", 
      "title": "UEFA EURO 2016 sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "BeIN Sports", 
        "UEFA Euro 2016"
      ], 
      "id": "x3h82nm", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3eke5x\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Vivez le 21 novembre Real Madrid - FC Barcelone en direct et en exclusivit\u00e9 \u00e0 18h15 sur beIN SPORTS.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Clasico, le vrai, en direct seulement sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "FC Barcelone", 
        "Cristiano Ronaldo", 
        "Neymar", 
        "Football", 
        "BeIN Sports", 
        "Clasico", 
        "Liga", 
        "Real Madrid", 
        "Messi"
      ], 
      "id": "x3eke5x", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3ck42j\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Vos plus belles rencontres se passent sur beIN SPORTS : suivez tous les clubs fran\u00e7ais en Europa League en direct seulement sur beIN SPORTS http://po.st/dpegYH", 
      "language": "fr", 
      "title": "Vos plus belles rencontres se passent sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "AS Saint-\u00c9tienne", 
        "BeIN Sports", 
        "Europa League"
      ], 
      "id": "x3ck42j", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3c903f\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "fr", 
      "title": "Real vs PSG ce soir sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [], 
      "id": "x3c903f", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x3bh9zl\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Reprise des Coupes d'Europe de rugby, la NBA, les ATP Finals de Londres, le handball ou encore la Ligue 1 sur beIN SPORTS > Real Madrid - PSG en direct et en exclusivit\u00e9 mardi sur beIN SPORTS 1", 
      "language": "fr", 
      "title": "Vos plus belles rencontres se passent sur beIN SPORTS", 
      "owner.id": "x17a0v3", 
      "tags": [
        "BeIN Sports", 
        "Ligue 1", 
        "PSG", 
        "Rugby", 
        "nba", 
        "atp", 
        "Champions League", 
        "Real Madrid"
      ], 
      "id": "x3bh9zl", 
      "owner.username": "beINSPORTS"
    }
  ], 
  "x1wd0c": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529f3l\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "L\u2019ex-ministre de l\u2019\u00e9conomie a annonc\u00e9 sa candidature \u00e0 Bobigny, en Seine-Saint-Denis. Retour en 5 dates sur le parcours politique qui a amen\u00e9 l'\u00e9narque ami\u00e9nois de 38 ans, ancien banquier d'affaires, \u00e0 se pr\u00e9senter.  <br />", 
      "language": "fr", 
      "title": "Emmanuel macron : les \u00e9tapes politiques d'une candidature", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "france", 
        "politique", 
        "emmanuel-macron", 
        "election-presidentielle-en-2017"
      ], 
      "id": "x529f3l", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5293su\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Alain Jupp\u00e9 \u00e9crit dans son projet pr\u00e9sidentiel qu\u2019il souhaite \u201cfaire pression sur les fournisseurs d\u2019acc\u00e8s \u00e0 internet pour qu\u2019ils fournissent les cl\u00e9s de d\u00e9chiffrement des logiciels crypt\u00e9s utilis\u00e9s par les terroristes\u201d. Il vise ici une cible partag\u00e9e par plusieurs responsables politiques, en France comme \u00e0 l'\u00e9tranger : les messageries instantan\u00e9es dont les conversations sont chiffr\u00e9es, comme WhatsApp ou surtout Telegram, dont le nom est r\u00e9cemment apparu dans plusieurs enqu\u00eates en France. <br /> <br />Les D\u00e9codeurs et l\u2019\u00e9quipe vid\u00e9o du Monde vous expliquent pourquoi, contrairement \u00e0 ce qu'affirme l'ancien premier ministre, cette proposition n'a pas de sens.", 
      "language": "fr", 
      "title": "D\u00e9crypter les messages terroristes gr\u00e2ce aux fournisseurs d'acc\u00e8s : pourquoi c'est absurde", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "facebook", 
        "terrorisme", 
        "alain-juppe", 
        "messagerie", 
        "whatsapp", 
        "telegram", 
        "decodeurs", 
        "factcheck"
      ], 
      "id": "x5293su", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528mw7\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Pr\u00e8s de trois mois apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 le gouvernement, Emmanuel Macron a officialis\u00e9 sa candidature \u00e0 l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle le 16 novembre \u00e0 Bobigny. Une pr\u00e9sence imposante qui fait bouger le paysage politique \u00e0 gauche, inflige un obstacle suppl\u00e9mentaire \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande, mais menace \u00e9galement une partie de la droite, et notamment le positionnement centriste d\u2019Alain Jupp\u00e9.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Macron : le pari du \"chamboule-tout\" pour se faire une place dans le jeu politique", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "election-presidentielle", 
        "emmanuel-macron"
      ], 
      "id": "x528mw7", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528gmo\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Nicolas Sarkozy \u00e9crit sur son site internet que \u00ab l\u2019Afrique va doubler sa population, on ne peut pas continuer \u00e0 promettre comme en 1974 le regroupement familial automatique \u00e0 toutes ces familles \u00bb. Il souhaiterait soumettre ce projet \u00e0 r\u00e9f\u00e9rendum. <br /> <br />Les D\u00e9codeurs et l\u2019\u00e9quipe vid\u00e9o du Monde vous expliquent pourquoi, contrairement \u00e0 ce qu'affirme l'ancien pr\u00e9sident de la r\u00e9publique, le \u00ab regroupement familial automatique \u00bb n'existe pas.", 
      "language": "fr", 
      "title": "\"Le regroupement familial est un droit automatique\" : pourquoi c'est faux", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "politique", 
        "nicolas-sarkozy", 
        "immigration", 
        "regroupement-familial"
      ], 
      "id": "x528gmo", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5244d4\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Kate et Laura Barlow, deux jeunes mediums am\u00e9ricaines d\u00e9barquent \u00e0 Paris pour terminer leur tourn\u00e9e mondiale.  <br />Nous sommes \u00e0 la fin des ann\u00e9es 30 et l\u2019industrie du cin\u00e9ma est en plein essor. Un c\u00e9l\u00e8bre producteur, Andr\u00e9 Korben, est fascin\u00e9 par les soeurs Barlow et les engage pour tourner dans un film qui a pour ambition de filmer les esprits qu\u2019elles invoquent. Dans son troisi\u00e8me long m\u00e9trage Rebecca Zlotowski met en sc\u00e8ne Nathalie Portman, Lily-Rose Depp et Emmanuel Salinger dans l'industrie du cin\u00e9ma du Paris des ann\u00e9es 1930. L'avis de nos critiques en vid\u00e9o.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Critique de \u00ab Plan\u00e9tarium \u00bb : pub de luxe ou regard rare sur le cin\u00e9ma fran\u00e7ais des ann\u00e9es 1930 ?", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "cinema", 
        "film", 
        "critique", 
        "lily-rose-depp", 
        "nathalie-portman", 
        "dfar"
      ], 
      "id": "x5244d4", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5244b7\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Fran\u00e7ois Hollande a appel\u00e9 mardi les Etats-Unis du pr\u00e9sident \u00e9lu Donald Trump \u00e0 \"respecter les engagements\" pris dans le cadre de l'accord de Paris sur le climat scell\u00e9 en 2015.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Climat : Fran\u00e7ois Hollande appelle Trump \u00e0 respecter les engagements de 2015", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [], 
      "id": "x5244b7", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x523y1p\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "En 2012, l'astronaute am\u00e9ricaine Sunita Williams a pass\u00e9 quatre mois dans l'espace. Avant d'entamer la descente \u00e0 bord d'un Soyouz, elle avait pris le temps d'enregistrer une visite guid\u00e9e de la Station spatiale internationale (ISS). De la coupole d'observation aux toilettes, en passant par les bo\u00eetes servant de lits, elle offrait alors un aper\u00e7u in\u00e9dit du quotidien dans l'espace.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Laboratoires, toilettes, chambres \u00e0 coucher... visite guid\u00e9e de l'ISS", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "iss", 
        "station-spatiale-internationale", 
        "thomas-pesquet"
      ], 
      "id": "x523y1p", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x523iug\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Au large de New South Wales, en Australie, un photographe s'appr\u00eatait \u00e0 filmer une baleine, juste avant qu'un dauphin s'invite dans la danse.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Un drone filme le ballet aquatique d'une baleine et d'un dauphin", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [], 
      "id": "x523iug", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x522umc\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Moins d\u2019une semaine apr\u00e8s l\u2019\u00e9lection du r\u00e9publicain Donald Trump \u00e0 la pr\u00e9sidence des Etats-Unis, le pr\u00e9sident d\u00e9mocrate sortant Barack Obama a indiqu\u00e9, lundi 14 novembre, qu\u2019il avait \u00ab bien s\u00fbr \u00bb des \u00ab inqui\u00e9tudes \u00bb, quant au mandat de son successeur.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Barack Obama : \"J'ai des inqui\u00e9tudes\"", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [], 
      "id": "x522umc", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51yj5f\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Dans le box des accus\u00e9s, ils ne se regardent pas. La m\u00e8re de Fiona et son ex-compagnon, qui avaient fait croire \u00e0 l'enl\u00e8vement de cette enfant de cinq ans, avant d'avouer sa mort, comparaissent lundi devant les assises du Puy-de-D\u00f4me, sans que le corps de la fillette ait \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Proc\u00e8s : La m\u00e8re de la petite Fiona et son beau-p\u00e8re devant les assises", 
      "owner.id": "x1wd0c", 
      "tags": [
        "tribunal", 
        "proces", 
        "fiona", 
        "assise", 
        "lemonde-fr", 
        "afp-tv"
      ], 
      "id": "x51yj5f", 
      "owner.username": "lemondefr"
    }
  ], 
  "xf4wt7": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529rtr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "<br /><br />Retrouvez \"Les chroniques humour\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/les-chroniques-humour-anne-roumanoff<br />", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le carnet de note imaginaire de St\u00e9phane Guillon", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio actu", 
        "news", 
        "actu", 
        "actualit\u00e9", 
        "radio europe 1", 
        "radio"
      ], 
      "id": "x529rtr", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529h38\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br /><br />Retrouvez \"\u00c7a pique mais c'est bon\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/ca-pique-mais-cest-bon<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "St\u00e9phane Guillon \"d\u00e9\u00e7u\" par Fran\u00e7ois Hollande : \"Il aurait pu tenir certaines de ses promesses\"", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x529h38", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529agk\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br />L\u2019humoriste, invit\u00e9 d'Europe 1 mercredi, a d\u00e9plor\u00e9 que Fran\u00e7ois Hollande, qui avait promis une pr\u00e9sidence \"normale\" lors de la campagne de 2012, ait, selon lui, \"fait comme les autres\".<br />Retrouvez \"Europe 1 Midi\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/europe-1-midi<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "St\u00e9phane Guillon \"d\u00e9\u00e7u\" par Fran\u00e7ois Hollande : \"Il aurait pu tenir certaines de ses promesses\"", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x529agk", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5291nl\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br /><br />Retrouvez \"Europe 1 Midi\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/europe-1-midi<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "\"L\u2019espace d\u2019Emmanuel Macron est ambigu, aussi bien que ses propositions\"", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x5291nl", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528ode\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os<br /><br />Retrouvez \"Le billet d'Anne Roumanoff\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/le-billet-danne-roumanoff<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br /><br />                                Nos nouveaut\u00e9s : http://bit.ly/1pij4sV<br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "Anne Roumanoff face \u00e0 St\u00e9phane Guillon : qu'est-ce que se disent deux humoristes qui se croisent ?", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x528ode", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528ncr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br /><br />Retrouvez \"Questions de sant\u00e9 \" sur : http://www.europe1.fr/emissions/questions-de-sante<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "Comment lutter contre cette maladie respiratoire ?", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x528ncr", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528la6\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br /><br />Retrouvez \"L'info sant\u00e9 du jour\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/le-journal-de-la-sante<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "Un milliard d'euros : tel est le co\u00fbt annuel du mal de dos pour l'assurance maladie", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x528la6", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528l4a\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "<br /><br />Retrouvez \"Les chroniques humour\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/les-chroniques-humour-anne-roumanoff<br />", 
      "language": "fr", 
      "title": "St\u00e9phane Guillon, le \"ma\u00eetre Jedi des chroniqueurs hexagonaux\"", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio actu", 
        "news", 
        "actu", 
        "actualit\u00e9", 
        "radio europe 1", 
        "radio"
      ], 
      "id": "x528l4a", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528i0p\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br /><br />Retrouvez \"Le grand direct des m\u00e9dias\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/le-grand-direct-des-medias<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "Secret Story : la secret team d\u00e9voile quelques secrets sur la fabrication de l'\u00e9mission", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1", 
        "radio europe 1", 
        "radio", 
        "radio d\u2019actualit\u00e9", 
        "radio actu", 
        "radio news", 
        "news"
      ], 
      "id": "x528i0p", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528cks\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://www.dailymotion.com/Europe1fr<br />Nathalie Renoux, journaliste, est l'invit\u00e9e de Thomas Joubert pour parler de son \u00e9mission Enqu\u00eates criminelles diffus\u00e9e sur W9.<br />Retrouvez \"L'invit\u00e9 m\u00e9dias\" sur : http://www.europe1.fr/emissions/l-invite-du-grand-direct<br />LE DIRECT : http://www.europe1.fr/direct-video<br />                               <br /><br />                                Retrouvez-nous sur :<br />                                | Notre site : http://www.europe1.fr<br />                                | Facebook : https://www.facebook.com/Europe1<br />                                | Twitter : https://twitter.com/europe1<br />                                | Google + : https://plus.google.com/+Europe1/posts<br />                                | Pinterest : http://www.pinterest.com/europe1/", 
      "language": "fr", 
      "title": "Nathalie Renoux : \"On ne traite jamais d'une affaire sans le t\u00e9moignage des proches\"", 
      "owner.id": "xf4wt7", 
      "tags": [
        "Divertissement", 
        "T\u00e9l\u00e9vision", 
        "Le grand direct des m\u00e9dias", 
        "Thomas Joubert", 
        "Nathalie Renoux", 
        "Enqu\u00eates criminelles", 
        "europe 1", 
        "europe un", 
        "europe1", 
        "europ1"
      ], 
      "id": "x528cks", 
      "owner.username": "Europe1fr"
    }
  ], 
  "x1bd8ja": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528kl2\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Take a look at intimate moments with President John F. Kennedy and First Lady Jacqueline Kennedy.", 
      "language": "en", 
      "title": "Intimate Moments with the Kennedys", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "jfk"
      ], 
      "id": "x528kl2", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528kky\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Get ready for the next chapter in the \"Harry Potter\" universe with a closer look at the stars of \"Fantastic Beasts and Where to Find Them.\"", 
      "language": "en", 
      "title": "Know the Cast of \u201cFantastic Beasts and Where to Find Them\u201d", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "eddie redmayne", 
        "harry potter"
      ], 
      "id": "x528kky", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524c6d\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Donald Trump is preparing to transition to life in the White House, but what exactly does that entail?", 
      "language": "en", 
      "title": "What's Next For Donald Trump?", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "donald trump"
      ], 
      "id": "x524c6d", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x52177e\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Harry's relationship with Meghan Markle is very different from his past romances.", 
      "language": "en", 
      "title": "Prince Harry's Little Black Book", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "kate middleton", 
        "prince harry", 
        "prince william", 
        "royal"
      ], 
      "id": "x52177e", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51uhlh\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "After a long, hard fought battle to win the presidency, Donald Trump now has to build a Cabinet of advisers. The men and women rumored to be on that list may surprise you.", 
      "language": "en", 
      "title": "Donald Trump's Short List for Cabinet", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "donald trump", 
        "election", 
        "president"
      ], 
      "id": "x51uhlh", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51mf9o\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "The highest glass ceiling may not have been shattered, but women will still break new ground in Congress in 2017. <br />", 
      "language": "en", 
      "title": "In the U.S. Senate, the Future is Female", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "2016", 
        "senate", 
        "women"
      ], 
      "id": "x51mf9o", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51mf86\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Catch an early glimpse at the Cannes stunner, starring Isabelle Huppert.", 
      "language": "en", 
      "title": "An Exclusive Look at Elle, One of Award Season\u2019s Most Shocking Movies", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "exclusive"
      ], 
      "id": "x51mf86", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51icvd\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "If you've seen your favorite celebrity frozen in time, this is probably why.", 
      "language": "en", 
      "title": "Everyone Is Doing the Mannequin Challenge", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [], 
      "id": "x51icvd", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51iclw\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "From \"Remember the Titans\" to \"La La Land\", a look back at Ryan Goslings memorable film roles.", 
      "language": "en", 
      "title": "The Evolution of Ryan Gosling", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "ryan gosling"
      ], 
      "id": "x51iclw", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51i4a0\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Demonstrators take to the streets the day after Donald Trump wins the presidency.", 
      "language": "en", 
      "title": "America Protests Donald Trump", 
      "owner.id": "x1bd8ja", 
      "tags": [
        "donald trump", 
        "protest"
      ], 
      "id": "x51i4a0", 
      "owner.username": "vanityfair"
    }
  ], 
  "x1bnpxt": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529vcc\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "CBS News' Major Garrett explains why Vice President-elect Mike Pence's decision to remove lobbyists from the transition team for the Trump administration is slowing down the process.", 
      "language": "en", 
      "title": "Mike Pence shakes up the Trump transition list", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "live video"
      ], 
      "id": "x529vcc", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529vba\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Democratic lawmakers are calling on President-elect Donald Trump to fire Stephen Bannon as chief strategist because of inflammatory comments he's made about women and minorities. CBS News' Juliana Goldman reports.", 
      "language": "en", 
      "title": "Democrats want Trump aide Steve Bannon fired", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "women"
      ], 
      "id": "x529vba", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529obd\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "President-elect Trump's daughter accused of mixing biz and politics; Ford still moving small-car production to Mexico; and the dollar flexes it muscles. These headlines and more from CBS MoneyWatch.", 
      "language": "en", 
      "title": "Ivanka Trump criticized for marketing stunt, and other MoneyWatch headlines", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "news"
      ], 
      "id": "x529obd", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529diw\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Fans of 1980s music will recognize the iconic sounds of The Smiths, the group that helped create indie rock. Johnny Marr is discussing the role his band played in the music landscape in a new autobiography. Anthony Mason spoke to the guitarist about his time in the band and the impact it had on his life and career.", 
      "language": "en", 
      "title": "Johnny Marr on how The Smiths impacted his career", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "smiths"
      ], 
      "id": "x529diw", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529dhh\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Trash day is the best day of the week for 2-year-old Lance Rufus in Texas. Lance takes out the trash every Monday so he can see his pal, garbage man James Jackson. The two have been friends for nearly a year and a half.", 
      "language": "en", 
      "title": "Heartwarming friendship between a 2-year-old and his garbage man", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "news"
      ], 
      "id": "x529dhh", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5299wq\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Eight-grader Geoffery Rogers is working to fullfill his dream of becoming a journalist. In this installment of our series, \"A More Perfect Union,\" DeMarco Morgan reports on how local leaders in upstate New York are helping the teen turn his dream into a reality.", 
      "language": "en", 
      "title": "Rochester teen reporter pursues dream with help from community", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "news"
      ], 
      "id": "x5299wq", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5297vx\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "In her new book, \"Settle for More,\" Fox News anchor Megyn Kelly opens up about what she describes as her scary, bullying \"Year of Trump\" and the unwanted sexual advances she allegedly endured from former Fox News chairman and CEO Roger Ailes. Kelly joins \"CBS This Morning\" to discuss how the remarks from Trump compared to the bullying she endured as a child and the \"uplifting\" message she wants to convey through her book.", 
      "language": "en", 
      "title": "Megyn Kelly on her \"Year of Trump,\" dealing with sexual harassment", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "FOX"
      ], 
      "id": "x5297vx", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5297vr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "During the presidential campaign, Arizona Sen. Jeff Flake was one of Donald Trump's loudest Republican critics. Flake joins \"CBS This Morning\" from Capitol Hill to discuss giving President-elect Donald Trump \"space,\" concerns over Steve Bannon's appointment in the White House and why he's against earmarking.", 
      "language": "en", 
      "title": "Sen. Flake on Steve Bannon, working with President-elect Trump", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "news"
      ], 
      "id": "x5297vr", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5297ug\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Office Depot is under fire for services that a former employee believes take advantage of unsuspecting customers. An undercover investigation by CBS affiliate KIRO appeared to capture the company's technicians diagnosing computers with problems that did not exist. KIRO's Jesse Jones, who broke the story, reports.", 
      "language": "en", 
      "title": "Is Office Depot diagnosing non-existent computer problems?", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "news"
      ], 
      "id": "x5297ug", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5297uo\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "\"48 Hours\" Live to Tell: When a teenager breaks up with her abusive boyfriend, he snaps and attacks her. She reveals her emotional story of survival to Tracy Smith Saturday, Nov. 19 at 9 p.m. ET/PT on CBS.", 
      "language": "en", 
      "title": "Sneak peek: Sophia's Secret", 
      "owner.id": "x1bnpxt", 
      "tags": [
        "boyfriend"
      ], 
      "id": "x5297uo", 
      "owner.username": "cbsnews"
    }
  ], 
  "xmg7gw": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6ktz\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - Ayer", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6ktz", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6kz0\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - YouTube Mobile (Long)", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6kz0", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6l1v\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias, Usher - Dirty Dancer ft. Lil Wayne", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [
        "Enrique Iglesias", 
        "Usher", 
        "Dirty Dancer", 
        "Lil Wayne", 
        "Song", 
        "ft", 
        "official song", 
        "official video", 
        "new songs", 
        "2016 songs"
      ], 
      "id": "x4l6l1v", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6l32\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias Tonight official video", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [
        "Enrique Iglesias", 
        "tonight", 
        "official video", 
        "new songs 2016", 
        "latest english songs", 
        "on dailymotion", 
        "Enrique Iglesias songs", 
        "videos"
      ], 
      "id": "x4l6l32", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6krl\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - ASK-REPLY (Abeera)", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6krl", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6ksf\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - ASK-REPLY (Andy & Sam)", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6ksf", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6kt3\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - ASK-REPLY (Namrata & Nisha)", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6kt3", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6kv4\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - Finally Found You (Lyric Video) ft. Sammy Adams", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6kv4", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6kvx\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - Finally Found You ft. Sammy Adams", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6kvx", 
      "owner.username": "VEVO"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4l6kx6\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "en", 
      "title": "Enrique Iglesias - I Like How It Feels feat. Pitbull & The WAV.s", 
      "owner.id": "xmg7gw", 
      "tags": [], 
      "id": "x4l6kx6", 
      "owner.username": "VEVO"
    }
  ], 
  "x7z7sh": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528pbr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le secr\u00e9taire d'\u00c9tat, charg\u00e9 des relations avec le Parlement, a r\u00e9agi ce mercredi \u00e0 la candidature officielle d'Emmanuelle Macron \u00e0 la prochaine pr\u00e9sidentielle. \"Je n'ai pas entendu dans ses propos quelque chose de nature \u00e0 me surprendre\", a comment\u00e9 Jean-Marie Le Guen sur BFMTV. \"Je suis encore un peu sur ma faim (\u2026) On ne sait plus tr\u00e8s bien o\u00f9 l'on va\", a-t-il conclu.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Guen d\u00e9rang\u00e9 par la candidature de Macron: \"On ne sait plus tr\u00e8s bien o\u00f9 l'on va\"", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885639", 
        "Jean-Marie Le Guen", 
        "\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", 
        "candidature", 
        "pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "Emmanuel Macron", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x528pbr", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528lss\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Emmanuel Macron a officialis\u00e9 sa candidature \u00e0 la prochaine pr\u00e9sidentielle ce mardi matin lors d'un discours \u00e0 Bobigny, en Seine-Saint-Denis. En l'espace de 20 minutes, l'ancien ministre de l'\u00c9conomie s'est justifi\u00e9 sur les raisons de sa pr\u00e9sentation. Retour sur les temps forts de son discours.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Ce qu'il faut retenir de la d\u00e9claration de candidature d'Emmanuel Macron", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885623", 
        "discours", 
        "\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", 
        "candidature", 
        "pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "temps forts", 
        "Emmanuel Macron", 
        "Bobigny", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x528lss", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528k42\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Beno\u00eet Hamon a comment\u00e9, ce mercredi sur BFMTV, la candidature d'Emmanuel Macron \u00e0 la pr\u00e9sidentielle de 2017. Le candidat \u00e0 la primaire de la gauche organis\u00e9e par le Parti socialiste s'est dit \"plut\u00f4t content qu'il s'engage avec les id\u00e9es qui sont les siennes\". \"Je ne lui ferai pas le proc\u00e8s d'\u00eatre un candidat pour rien mais il porte maintenant une responsabilit\u00e9 historique\", a-t-il affirm\u00e9 avant d'assurer que le choix de l'ancien ministre de l'Economie \"assurait de mani\u00e8re \u00e0 peu pr\u00e8s certaine qu'il n'y aurait pas de candidat de gauche au second tour de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\".", 
      "language": "fr", 
      "title": "Hamon: \u201cIl n'y aura pas de candidat de gauche au second tour de la pr\u00e9sidentielle\u201d", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885619", 
        "Beno\u00eet Hamon", 
        "primaire gauche", 
        "\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", 
        "pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "Emmanuel Macron", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x528k42", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528hj3\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Emmanuel Macron a officialis\u00e9 sa candidature \u00e0 la prochaine pr\u00e9sidentielle ce mardi matin lors d'un discours \u00e0 Bobigny, en Seine-Saint-Denis. \"Je crois plus que tout que nous pouvons r\u00e9ussir\", s'est justifi\u00e9 l'ancien ministre de l'\u00c9conomie.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Macron: \"Je suis candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique\"", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885597", 
        "En marche", 
        "candidature", 
        "pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "Emmanuel Macron", 
        "Bobigny", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x528hj3", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528fkd\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Wall Street a termin\u00e9 en hausse ce mardi, profitant de bons indicateurs am\u00e9ricains et de l'espoir d'un plan de relance budg\u00e9taire apr\u00e8s l'\u00e9lection de Donald Trump. Le Dow Jones a progress\u00e9, pour la 7e s\u00e9ance cons\u00e9cutive. Les baisses d'imp\u00f4ts pour les particuliers et les entreprises, promises par le futur pr\u00e9sident, sont favorables aux investissements.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Finalement, Trump fait flamber Wall Street", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885589", 
        "donald trump", 
        "\u00e9conomie", 
        "Bourse", 
        "\u00c9tats-Unis", 
        "internationaleco", 
        "Wall Street", 
        "\u00e9lection", 
        "international", 
        "Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine", 
        "category:INTERNATIONAL"
      ], 
      "id": "x528fkd", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528ay5\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "En d\u00e9placement dans l'Yonne ce mercredi, Alain Jupp\u00e9 a critiqu\u00e9 l'annonce imminente de la candidature d'Emmanuel Macron \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. \"C'est d'abord un probl\u00e8me pour monsieur Hollande et pour la gauche\", a-t-il exprim\u00e9 avant d'assurer que l'ancien ministre de l'Economie \"essayait sans doute de se refaire une virginit\u00e9 mais ce n'est pas \u00e7a qui est de nature \u00e0 inspirer confiance\". \"Il a vite appris la politique politicienne. D'abord la trahison vis-\u00e0-vis de Fran\u00e7ois Hollande qu'il a poignard\u00e9 dans le dos et maintenant ce jeu qui ne m'int\u00e9resse pas\", a poursuivi le maire de Bordeaux.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Jupp\u00e9 tacle Macron et \u201csa trahison vis-\u00e0-vis de Hollande\u201d", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885573", 
        "Fran\u00e7ois Hollande", 
        "trahison", 
        "candidature", 
        "pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "Alain Jupp\u00e9", 
        "Emmanuel Macron", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x528ay5", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x527tqo\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Bruno Le Maire a comment\u00e9, ce mercredi sur BFMTV et RMC, la candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle d'Emmanuel Macron, qui doit \u00eatre annonc\u00e9e dans la matin\u00e9e \u00e0 Bobigny, en Seine-Saint-Denis. \"\u00c7a change la donne\", a-t-il d\u00e9clar\u00e9, expliquant que \"si nous avons partout du renouvellement (\u2026), \u00e7a met aussi la droite en risque pour l'\u00e9lection de 2017\". Le d\u00e9put\u00e9 de l'Eure et candidat \u00e0 la primaire de la droite et du centre a \u00e9galement point\u00e9 du doigt la position d\u00e9licate de Fran\u00e7ois Hollande, qui doit \"\u00eatre sacr\u00e9ment g\u00ean\u00e9\" par la candidature de l'ancien ministre de l'Economie.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Maire pense que \"la candidature de Macron change la donne\"", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885541", 
        "Jean Jacques Bourdin", 
        "bruno le maire", 
        "droite", 
        "gauche", 
        "candidature", 
        "primaire", 
        "pr\u00e9sidentielle", 
        "Emmanuel Macron", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x527tqo", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x527d96\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Alors que les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e approchent, BFMTV vous fait d\u00e9couvrir en avant-premi\u00e8re les coulisses du secr\u00e9tariat du p\u00e8re No\u00ebl, \u00e0 Libourne, en Gironde. Un lieu o\u00f9 une trentaine de personnes r\u00e9pondent jusqu'\u00e0 un million de lettres d'enfants.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Les images du secr\u00e9tariat du P\u00e8re No\u00ebl, qui r\u00e9pond aux enfants", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885519", 
        "Courrier", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "P\u00e8re No\u00ebl", 
        "secr\u00e9tariat", 
        "insolite", 
        "No\u00ebl", 
        "lettre", 
        "Faits Divers", 
        "Gironde", 
        "enfant", 
        "lutin", 
        "Libourne", 
        "category:SOCIETE"
      ], 
      "id": "x527d96", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524s8x\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "En d\u00e9fendant son bilan de la r\u00e9forme du primaire et du coll\u00e8ge devant les d\u00e9put\u00e9s \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, Najat Vallaud Belkacem s'est projet\u00e9e apr\u00e8s la pr\u00e9sidentielle de 2017. \"Les lyc\u00e9es seront \u00e0 leurs tours r\u00e9form\u00e9s lors du prochain quinquennat que nous effecturons\", a lanc\u00e9 la ministre de l'Education nationale, pariant sur une victoire du candidat socialiste \u00e0 la prochaine \u00e9lection.", 
      "language": "fr", 
      "title": "\"Le prochain quiquennat que nous effectuerons\": Najat Vallaud Belkacem s'imagine en 2017", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885467", 
        "\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017", 
        "r\u00e9forme", 
        "najat vallaud belkacem", 
        "\u00e9ducation nationale", 
        "quinquennat", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x524s8x", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x523qoq\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Interrog\u00e9 sur la lutte contre le terrorisme \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale, Manuel Valls a confirm\u00e9 que l'ex\u00e9cutif va demander une prolongation de l'\u00e9tat d'urgence. \"Nous proposerons au Parlement de prolonger l'\u00e9tat d'urgence\" a assur\u00e9 le Premier ministre. Il a \u00e9voqu\u00e9 un \"niveau de menace\", \"parce qu'il y a l'engagement en Irak et en Syrie\", \"parce que nous rentrons aussi dans une phase \u00e9lectorale\". D\u00e9j\u00e0 prolong\u00e9 \u00e0 quatre reprises, l'\u00e9tat d'urgence pourrait l'\u00eatre \u00e0 nouveau pour le premier semestre 2017.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Manuel Valls confirme que le gouvernement va proposer \"de prolonger l'\u00e9tat d'urgence\"", 
      "owner.id": "x7z7sh", 
      "tags": [
        "id_video:885323", 
        "Etat durgence", 
        "Manuel Valls", 
        "Assembl\u00e9e nationale", 
        "Justice", 
        "politique", 
        "category:POLITIQUE"
      ], 
      "id": "x523qoq", 
      "owner.username": "BFMTV"
    }
  ], 
  "x1f9xlm": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529nm8\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Here's a look at the 2016 MLB rookie and manager of the year award winners.", 
      "language": "en", 
      "title": "2016 Major League Baseball award winners", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "USA Today Sports"
      ], 
      "id": "x529nm8", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529iq1\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "No rookie record is safe when Dak Prescott and Ezekiel Elliott step on the field.", 
      "language": "en", 
      "title": "Watch: Elliott, Prescott assaulting Cowboys, NFL rookie record books", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "Dallas Cowboys"
      ], 
      "id": "x529iq1", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5293bq\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Now that he has two belts, McGregor has some defending to do. He's got ideas and so does his coach. What does MMAjunkie staff think makes sense and why?", 
      "language": "en", 
      "title": "The List: Who should Conor McGregor fight next?", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "Conor McGregor"
      ], 
      "id": "x5293bq", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x52546s\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Tony Romo read from a prepared statement and did not take questions ahead of his return as a backup quarterback.", 
      "language": "en", 
      "title": "Tony Romo breaks silence on Dak Prescott, Cowboys' QB situation", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "USA Today Sports"
      ], 
      "id": "x52546s", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524x8y\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Eric LeGrand thinks football is becoming safer", 
      "language": "en", 
      "title": "Eric LeGrand thinks football is becoming safer", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "USA Today Sports"
      ], 
      "id": "x524x8y", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524q1k\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "USA TODAY Sports' Sam Amick discusses the controversy over Phil Jackson's words towards Lebron James.", 
      "language": "en", 
      "title": "Lebron James' view of Phil Jackson has changed", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "sports"
      ], 
      "id": "x524q1k", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524g0c\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "The first majority draw in five years has MMAjunkie columnist thinking: \"Should there be more draws?\" And can we even trust these judges to get anything right?", 
      "language": "en", 
      "title": "The Speed Bag: Were Woodley vs. 'Wonderboy' judges so wrong they were right?", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "mmajunkieyoutube"
      ], 
      "id": "x524g0c", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524g17\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Actor Charlie Weber makes his picks for NFL week 11.", 
      "language": "en", 
      "title": "Celeb Pick 'Em with Charlie Weber", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "Celeb Pick Em"
      ], 
      "id": "x524g17", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524g0v\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Having coached his team for \"The Ultimate Fighter\" in Mexico and taken in the Fight Night 98 event in Mexico, Griffin sees similarities between Mexico and Europe 20 years ago.", 
      "language": "en", 
      "title": "Forrest Griffin sees opportunity for UFC in Mexico", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "latin america"
      ], 
      "id": "x524g0v", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524g05\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "2016 No. 1 overall pick Jared Goff will be get his first start for the Los Angeles Rams in Week 11 against the Miami Dolphins.", 
      "language": "en", 
      "title": "Jared Goff will make first start for Los Angeles Rams", 
      "owner.id": "x1f9xlm", 
      "tags": [
        "USA Today Sports"
      ], 
      "id": "x524g05", 
      "owner.username": "usatodaysports"
    }
  ], 
  "x1bnp9m": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x523x4g\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "The cast of The Young and the Restless reads the very first episode from the series premiere in 1973 in celebration of CBS Daytime's #1 for 30 years milestone.", 
      "language": "en", 
      "title": "The Young and the Restless - First Episode Script Reading", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "Victor"
      ], 
      "id": "x523x4g", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51iccu\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Glitz, romance, and passion-take a look back at memorable moments from The Young and the Restless. Watch The Young and the Restless weekdays on CBS and CBS All Access.", 
      "language": "en", 
      "title": "Relive Y&R's Third Decade: 1993-2003", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "Victor"
      ], 
      "id": "x51iccu", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51i04c\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "John Herrington and CBS Cares encourage you to celebrate Native American Heritage Month.", 
      "language": "en", 
      "title": "John Herrington on Native American Heritage Month", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "cbs cares"
      ], 
      "id": "x51i04c", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51i044\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Bill Cowher and CBS Cares encourage you to make a difference in the effort to treat and defeat Childhood Cancer.", 
      "language": "en", 
      "title": "Bill Cowher on Childhood Cancer", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "childhood"
      ], 
      "id": "x51i044", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51i043\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "James Brown and CBS Cares encourage you to make a difference in the effort to treat and defeat Childhood Cancer.", 
      "language": "en", 
      "title": "James Brown on Childhood Cancer", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "childhood"
      ], 
      "id": "x51i043", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51i042\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Cheryl Crazy Bull and CBS Cares encourage you to celebrate Native American Heritage Month.", 
      "language": "en", 
      "title": "Cheryl Crazy Bull on Native American Heritage Month", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "cbs cares"
      ], 
      "id": "x51i042", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x512t1k\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Ari Stidham and CBS Cares encourage you to learn more about Alzheimer's Disease.", 
      "language": "en", 
      "title": "Ari Stidham on Alzheimer's Disease", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "cares"
      ], 
      "id": "x512t1k", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x512t1h\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "When children battle depression or anxiety do you know what to do? Eddie Kaye Thomas and CBS Cares encourage you to start reaching out.", 
      "language": "en", 
      "title": "Eddie Kaye Thomas on Active Minds", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [], 
      "id": "x512t1h", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x512t15\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Marcia Gay Harden and CBS Cares encourage you to learn more about Alzheimer's Disease.", 
      "language": "en", 
      "title": "Marcia Gay Harden on Alzheimer's Disease", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "cares"
      ], 
      "id": "x512t15", 
      "owner.username": "cbs"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x512t13\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Jim Nantz and CBS Cares encourage you to learn more about Alzheimer's Disease.", 
      "language": "en", 
      "title": "Jim Nantz on Alzheimer's Disease", 
      "owner.id": "x1bnp9m", 
      "tags": [
        "cares"
      ], 
      "id": "x512t13", 
      "owner.username": "cbs"
    }
  ], 
  "xlltez": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529vlf\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO FOOT - Fr\u00e9d\u00e9ric Antonetti, qui avait \u00e9t\u00e9 contraint d'annuler son match amical contre Dunkerque (N) faute de joueurs, r\u00e9cup\u00e8re ses attaquants Nicolas De Pr\u00e9ville et Rony Lopes pour la r\u00e9ception de Lyon au stade Pierre-Mauroy.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - L1 - LOSC : Lille r\u00e9cup\u00e8re De Pr\u00e9ville et Rony Lopes", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Ligue 1", 
        "Saison 2016-2017", 
        "Aller 13e journ\u00e9e", 
        "Lille - Lyon", 
        "Lille", 
        "Lyon"
      ], 
      "id": "x529vlf", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529v0n\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO VOILE - Les dix premiers du Vend\u00e9e Globe en ont fini avec le Pot au Noir et naviguent vers Recife (Br\u00e9sil) dans des conditions favorables.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Voile - Vend\u00e9e Globe : Thomson a l\u00e9g\u00e8rement augment\u00e9 son avance dans la nuit", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Voile", 
        "Vend\u00e9e Globe", 
        "Alex THOMSON"
      ], 
      "id": "x529v0n", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529pcu\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO FOOT - L'entra\u00eeneur de Monaco Leonardo Jardim estime que Thomas Lemar sera s\u00fbrement suivi d'autres joueurs de son effectif chez les Bleus.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - L1 - ASM : Jardim voit Mendy, Bakayoko et Mbapp\u00e9 chez les Bleus", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Ligue 1", 
        "Saison 2016-2017", 
        "Aller 13e journ\u00e9e", 
        "Lorient - Monaco", 
        "Lorient", 
        "Monaco"
      ], 
      "id": "x529pcu", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529o8k\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO FOOT - Apr\u00e8s la tr\u00eave internationale, l'entra\u00eeneur de Monaco, Leonardo Jardim, a fait un point en conf\u00e9rence de presse sur son groupe, avant le d\u00e9placement \u00e0 Lorient, vendredi (19h00).", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - L1 - ASM : \u00abTout peut arriver\u00bb face \u00e0 Lorient\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Ligue 1", 
        "Saison 2016-2017", 
        "Aller 13e journ\u00e9e", 
        "Lorient - Monaco", 
        "Lorient", 
        "Monaco"
      ], 
      "id": "x529o8k", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529iuu\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO LIGUE 1 - Auteur d'un excellent d\u00e9but de saison avec Monaco, Ti\u00e9mou\u00e9 Bakayoko a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 ce mercredi sur son avenir international. Cela quelques minutes apr\u00e8s que Leonardo Jardim ait avanc\u00e9 que son joueur sera appel\u00e9 en s\u00e9lection un jour. \u00abJe n'ai pas encore fait le choix entre la s\u00e9lection ivoirienne ou fran\u00e7aise\u00bb, a expliqu\u00e9 le milieu de 22 ans, qui compte 13 s\u00e9lections chez les Espoirs.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - L1 - ASM : Bakayoko n'a \u00abpas encore fait le choix entre la s\u00e9lection ivoirienne ou fran\u00e7aise\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "Ligue 1", 
        "Saison 2016-2017", 
        "Aller 13e journ\u00e9e", 
        "Lorient - Monaco", 
        "Lorient", 
        "Monaco", 
        "Ti\u00e9mou\u00e9 Bakayoko", 
        "FRANCE", 
        "COTE D IVOIRE"
      ], 
      "id": "x529iuu", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529gn2\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO BASKET - Priv\u00e9e de JO par une blessure \u00e0 la cheville gauche, C\u00e9line Dumerc (34 ans) la meneuse des Bleues, retrouve l'\u00e9quipe de France et va disputer, samedi, au Colis\u00e9e de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, un match face aux Pays-Bas comptant pour la qualification \u00e0 l'Euro 2017.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Basket - Bleues - Euro 2017 : C\u00e9line Dumerc \u00abPr\u00e9parer l'avenir\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Basket", 
        "Euro F\u00e9minin", 
        "DUMERC C\u00e9line"
      ], 
      "id": "x529gn2", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529f8n\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO BASKET - Apr\u00e8s une 4e place aux JO de Rio cet \u00e9t\u00e9, l'\u00e9quipe de France f\u00e9minine renoue avec la comp\u00e9tition et va disputer, samedi, au Colis\u00e9e de Chalon-sur-Sa\u00f4ne, un match face aux Pays-Bas comptant pour la qualification \u00e0 l'Euro 2017. En conf\u00e9rence de presse, Val\u00e9rie Garnier, la coach des Bleues, expliquait l'\u00e9tat d'esprit et les objectifs de son groupe.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Basket - Bleues Euro 2017 : Val\u00e9rie Garnier \u00abRenouer avec la victoire\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Basket", 
        "Euro"
      ], 
      "id": "x529f8n", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528kg4\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO VOLLEY - Le tirage au sort des poules de l'Euro 2017, disput\u00e9 en Pologne (23 ao\u00fbt - 3 septembre) a r\u00e9serv\u00e9 un premier tour int\u00e9ressant \u00e0 la France. Les Bleus affronteront la Belgique, les Pays-Bas et la Turquie.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Volley - Euro 2017 : La France affrontera la Belgique, les Pays-Bas et la Turquie", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Volley-ball", 
        "Euro"
      ], 
      "id": "x528kg4", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528ifn\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO FOOT - Kant\u00e9 vs Rabiot, qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur au milieu ? La question \u00e9tait au centre des d\u00e9bats mardi soir sur le plateau de L'\u00c9quipe du Soir, sur la cha\u00eene L'\u00c9quipe.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - Bleus : Domenech \u00abKant\u00e9 est indiscutable\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "LEquipe 21", 
        "Adrien Rabiot", 
        "NGolo Kant\u00e9"
      ], 
      "id": "x528ifn", 
      "owner.username": "lequipe"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x528hh4\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "VIDEO FOOT - Adrien Rabiot, le milieu du PSG, a port\u00e9 le maillot de l'\u00e9quipe de France pour la premi\u00e8re fois face \u00e0 la C\u00f4te d'Ivoire (0-0). Une soir\u00e9e o\u00f9 il a fini bless\u00e9 mais qui \u00abrestera\u00bb dans sa m\u00e9moire.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Foot - Bleus : Rabiot \u00abUn sentiment \u00e9norme\u00bb", 
      "owner.id": "xlltez", 
      "tags": [
        "Football", 
        "FRANCE", 
        "Adrien Rabiot", 
        "COTE D IVOIRE"
      ], 
      "id": "x528hh4", 
      "owner.username": "lequipe"
    }
  ], 
  "x1cfex4": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x529m05\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Pumpkin-caramel tart has all the familiar flavors of pumpkin pie, but tastes so much better.", 
      "language": "en", 
      "title": "This is the pumpkin dessert you need to serve at Thanksgiving.", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "food"
      ], 
      "id": "x529m05", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5291dr\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "During a speech in Athens Nov. 16., President Obama spoke about the importance of the democratic process, even \u201cwhen you don\u2019t get the results you want.\u201d", 
      "language": "en", 
      "title": "Obama: American democracy \u2018bigger than any one person\u2019", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [], 
      "id": "x5291dr", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x527qw1\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Friends and family gathered to mourn three young children from a Silver Spring family that were killed on Nov. 11, in a traffic incident in South Carolina as they traveled to a wedding.", 
      "language": "en", 
      "title": "Remembering three siblings killed in crash", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "wusa9"
      ], 
      "id": "x527qw1", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x527qvt\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "The rebuilt iron dome of the U.S. Capitol was officially unveiled on Nov. 15 after a $60 million dollar refurbishment that removed rusty gutters and repaired more than 1,300 cracks.", 
      "language": "en", 
      "title": "Years-long rehab of the U.S. Capitol is finished", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "Reuters"
      ], 
      "id": "x527qvt", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5277ww\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "New Balance shoe-owners shared images of themselves disposing of the brand in protest after the company's vice president of public affairs said Donald Trump's trade policies were a \"move in the right direction.\"", 
      "language": "en", 
      "title": "Customers toss their New Balance shoes after comment on Trump", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "trump"
      ], 
      "id": "x5277ww", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x52538v\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "The Post\u2019s Abby Phillip explores some of the questions Democrats are facing after Hillary Clinton\u2019s defeat against Donald Trump in the presidential election.", 
      "language": "en", 
      "title": "Democrats wonder: What do we do now?", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "Democrats"
      ], 
      "id": "x52538v", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x5251af\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Before Stephen K. Bannon became a close advisor to Donald Trump, he hosted \u201cBreitbart News Daily,\u201d a radio show, on which he interviewed Trump nine times. The Washington Post's David A. Fahrenthold discusses what those interviews tell us about their relationship.", 
      "language": "en", 
      "title": "Clips from Breitbart radio show reveal Trump's relationship with Stephen Bannon", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "donald trump"
      ], 
      "id": "x5251af", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524zuh\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "More than 2,000 D.C. middle school and high school students joined nationwide protests on Tuesday, following the election of Donald Trump on Nov. 8.", 
      "language": "en", 
      "title": "D.C. student on walkout: 'If we say F-Trump we won't get anywhere'", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [
        "protest"
      ], 
      "id": "x524zuh", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524pda\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Doctors are using virtual reality to help fight depression and dementia.", 
      "language": "en", 
      "title": "VR isn\u2019t just for gamers anymore", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [], 
      "id": "x524pda", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524lpd\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Barack Obama found one of his closest allies in Germany\u2019s Angela Merkel but had a frigid relationship with Russia\u2019s Vladimir Putin.", 
      "language": "en", 
      "title": "Obama had complicated relationships with foreign leaders", 
      "owner.id": "x1cfex4", 
      "tags": [], 
      "id": "x524lpd", 
      "owner.username": "thewashingtonpost"
    }
  ], 
  "xcbchz": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x523m20\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Extrait de l'\u00e9mission L'Effet Papillon.", 
      "language": "fr", 
      "title": "L'Effet Papillon du 14/11 - L'Am\u00e9rique Bien Profonde, \u00e9pisode 5 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [
        "LEffet Papillon", 
        "canalplus", 
        "canal", 
        "DAPHNE ROULIER"
      ], 
      "id": "x523m20", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51sbg2\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Entrez dans l'univers du Jamel Comedy Club", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Jamel Comedy Club - Le Jamel Comedy Club du 12/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [
        "Canal", 
        "Jamel Comedy Club", 
        "CANAL", 
        "CANAL PLUS", 
        "JAMEL", 
        "ALBAN IVANOV"
      ], 
      "id": "x51sbg2", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51hzgt\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "\u00abMade in Canal+\u00bb propose de vivre la cha\u00eene c\u00f4t\u00e9 coulisses.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Made in CANAL+ du du 13/11 - Made in canal+ - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [
        "canal", 
        " canal", 
        " canal plus", 
        " made in canal"
      ], 
      "id": "x51hzgt", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51hvmu\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Grand Journal !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Frat Pack' avec Mister V - Le Grand Journal du 10/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [
        "Canal plus", 
        "canal", 
        "lgj", 
        "le grand journal", 
        "frat pack\u2019", 
        "mustapha el atrassi", 
        "mister v"
      ], 
      "id": "x51hvmu", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51hh7u\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Tonight Show du du 10/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [
        "jimmy fallon", 
        "the tonight show", 
        " jimmy fallon", 
        " canal", 
        " canal plus", 
        " replay"
      ], 
      "id": "x51hh7u", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x50it65\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Y a rien qui vous choque ? D\u00e9couvrez tous les scandales qui se cachent derri\u00e8re les \u0153uvres du g\u00e9n\u00e9rique de The Young Pope. <br /> <br />Toutes les infos sur la s\u00e9rie de Paolo Sorrentino \u00e0 partir du 24 octobre sur CANAL+ : <br />http://www.canalplus.fr/theyoungpope <br />http://www.facebook.com/theyoungpopefrance <br />https://twitter.com/TheYoungPopeFR", 
      "language": "fr", 
      "title": "The Young Pope - La Galerie s'Amuse #2 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [], 
      "id": "x50it65", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x50isxe\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Y a rien qui vous choque ? D\u00e9couvrez tous les scandales qui se cachent derri\u00e8re les \u0153uvres du g\u00e9n\u00e9rique de The Young Pope. <br /> <br />Toutes les infos sur la s\u00e9rie de Paolo Sorrentino \u00e0 partir du 24 octobre sur CANAL+ : <br />http://www.canalplus.fr/theyoungpope <br />http://www.facebook.com/theyoungpopefrance <br />https://twitter.com/TheYoungPopeFR", 
      "language": "fr", 
      "title": "The Young Pope - La Galerie s'Amuse #1 - CANAL+", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [], 
      "id": "x50isxe", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x50oey2\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Jour Polaire, votre nouvelle Cr\u00e9ation Originale \u00e0 partir du 28 novembre sur CANAL+ <br /> <br />Toutes les infos : <br />https://www.facebook.com/JourPolaireLaSerie <br />https://twitter.com/JourPolaire", 
      "language": "fr", 
      "title": "Jour Polaire - Teaser #3 - CANAL+ [HD]", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [], 
      "id": "x50oey2", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4x8u3w\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Jour Polaire, votre nouvelle Cr\u00e9ation Originale \u00e0 partir du 28 novembre sur CANAL+  <br /> <br />Toutes les infos :  <br />https://www.facebook.com/JourPolaireLaSerie <br />https://twitter.com/JourPolaire", 
      "language": "fr", 
      "title": "Jour Polaire - Teaser #4 - CANAL+ [HD]", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [], 
      "id": "x4x8u3w", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x4x8tyi\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Jour Polaire, votre nouvelle Cr\u00e9ation Originale \u00e0 partir du 28 novembre sur CANAL+  <br /> <br />Toutes les infos :  <br />https://www.facebook.com/JourPolaireLaSerie <br />https://twitter.com/JourPolaire", 
      "language": "fr", 
      "title": "Jour Polaire - Teaser #1 - CANAL+ [HD]", 
      "owner.id": "xcbchz", 
      "tags": [], 
      "id": "x4x8tyi", 
      "owner.username": "CANALPLUS"
    }
  ], 
  "x1us3ka": [
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524kfb\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Cop 22 : les femmes et le climat - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524kfb", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524kel\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "On aime le bio - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524kel", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524kda\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le seum : les primaires - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524kda", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524kav\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Jupp\u00e9 au Z\u00e9nith - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524kav", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524k82\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Tout Petit Journal - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524k82", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524k5r\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Cop\u00e9 \u00e0 la Maison du Brie - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524k5r", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524jt5\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le tour de contr\u00f4le - Le Petit Journal du 15/11 - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x524jt5", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x524gmp\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le Petit Journal pr\u00e9sent\u00e9 par Cyrille Eldin A la t\u00eate d'une famille de reporters, de com\u00e9diens et d'humoristes 100 % in\u00e9dite, Cyrille Eldin, le poil \u00e0 gratter le plus culott\u00e9 du PAF, continue d'arpenter, micro en main, les coulisses du pouvoir.", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le Petit  Journal du 15/11 - Le petit journal - CANAL+", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "Le petit journal", 
        "lpj", 
        " Le petit journal", 
        " Cyrille Eldin", 
        " replay", 
        " canal", 
        " canalplus", 
        " semaine", 
        " emission", 
        " video"
      ], 
      "id": "x524gmp", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51z8le\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Franz-Olivier Giesbert en interview - Le Petit Journal du 14/11 - CANAL +", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN", 
        "franz olivier giesbert"
      ], 
      "id": "x51z8le", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }, 
    {
      "embed_html": "<iframe frameborder=\"0\" width=\"480\" height=\"270\" src=\"//www.dailymotion.com/embed/video/x51z7o2\" allowfullscreen></iframe>", 
      "description": "Le meilleur du Petit Journal de Cyrille Eldin !", 
      "language": "fr", 
      "title": "Le seum : les haters - Le Petit Journal du 14/11 - CANAL +", 
      "owner.id": "x1us3ka", 
      "tags": [
        "CANAL", 
        "CANALPLUS", 
        "LE PETIT JOURNAL", 
        "CYRILLE ELDIN"
      ], 
      "id": "x51z7o2", 
      "owner.username": "LePetitJournal"
    }
  ]
}